[未完場先慶祝] 瞓咗冇睇港超車仔東方 大炒嗰隊乜撚淘寶幾多比幾

開定線費事一陣間冇得笑

球員是無辜的
狗志食撚屎

差啲想屌你
狗志食撚屎

垃圾狗志